[有圖]有熱狗對住熱血班豬閪打飛機 仲要射落個mon度

點解咁都可以亅得落

屌開錯台

講還講

bam

睇到扯咗

嗚呀

無女先要打飛機

[img][img]

痴撚線

呢個故事就係講「千祈唔好買二手電話！」

有冇熟熱狗既巴扛知乜水黎
淨係識佢隻飛雞joey

屌你老母 慎入呢

真.熱血

啱啱食完嘢

部部phone部部pad都比佢射勻晒

屌

屌你咩

咁惡回下帶先

仇思達d人黎架？好撚癲

熱狗呀